--Aan de achterkant is er een varken en er zijn kippen en konijnen en ik botsen tegen elkaar mijn eigen kleine frame, zie je, en groeien komkommers; en je rechter bij avondmaal wat voor een salade die ik kan opbrengen.
